有冇發覺哩幾日好多肥婆post?

係咪因為個肥婆扑街校長單新聞?

光明會控制緊言論

樓主有咩錯字